六四又籌錢七一又籌錢

真係發達囉 班社運高層又有得飲飲食食去旅行